如果喺古代，你會係咩人？

我覺得我會係做錯少少野比人斬的宮女

屈原

古代人

耕田阿叔

天生天養，無人理，可能活唔過幾歲就死咗

鳩鳩下的讀書人🤔

咁樣hea自己女朋友真係好咩

痴線武俠 作姦犯科

孔乙己

但我呢個答案冇錯

你贏

正

早夭嘅窮人嬰兒

男人老狗做乜柒宮女 唔係做太監咩

應該做奸商

正臭桃ready

咁sad?

我無鳩的

社會賢達

佢唔係古代人

點解

考唔考到功名

詩人

冇鳩個d咪係太監囉

臭桃係單身的，臭桃還臭桃，ok?

冇咩特別專長
同埋古代唔係大部分人都耕田嘅咩

邊種

唔係皇帝就得
皇帝身邊啲女樣衰到
後宮三千，三千件豬扒

太監係唔會完全無鳩的，邊有得咁乾淨

情詩囉，李商隱個種，愛老婆

可能掛

唔一定 工商士農

寫首黎睇

你又唔係我老婆

應該都係奴隸

係 李斯！

我改名做筆刨

正男寵？

有咩好？夠笨？

古代好多細路早夭
窮人細路死得更多

好sad...

一定係樵夫

笑

草民

武俠

but true
就算皇帝仔都好多夭折
點似現代九成九都養得大，有咩事即刻送去醫院醫

我係入芯架，唔需要筆刨

有鉛芯筆刨ga

為左唔洗紮腳而自盡嘅女人

皇帝

點解咁灰

想講其實有「天足運動」

你個名.....睇黎都係鮮豹房個堆「明君」

鏢師

丐幫長老

青樓常客

想押送咩

有咩好

.....

我先係

打入冷宮既妃嬪

老實嘅打鐵佬

Why

又唔係掌門，長老可以好多個

林鄭

太監 比人閹完再閹

笑....why

佢前無古人 後無來者

支那人

可以係中世紀

我個名

警備隊員

美人

平平淡淡係農村過一生，到死都未出過去既人

真心架咩
唔係叫大腳女人？

9歲盲腸炎死撚左

詩人或者舉人

嚮往呢種生活
男人堆工作無乜是非

咁點解唔做漁夫/漂布夫？

咁我話做漁夫你又會問點解唔做漂布夫/打鐵啫

因為打鐵好花氣力，其他輕鬆d ma

我是善良的桃

好早比老竇老母迫婚，然後同條佬生幾件，係市集同老公賣包既婦人

睇錯賣大包

唐伯虎

逍遙人生，攞住把劍，帶住支笛，遊山玩水

係篇lihkg潮文黎

咁咪無手做其他野...有幾逍遙？無袋？

Silly 吖 ma ，咁做佢有咩好？

國師，玩下魔術，得閒撚下個皇帝斬d人個頭。

周圍遊蕩嘅詩人

咁衰.....

想去邊度遊

打仗最快死嘅炮灰

周圍都去下，如果有船既話會環遊世界

藝妓

我會問何不食肉糜？

你睇清末嗰啲姐，再古代少少應該真係三千佳麗

魚玄機

戴阿努比斯頭既遺體防腐師

咁灰？

你要去明朝

屠夫掛

趙飛燕

咩黎

：唔好殺我

好熟，btw, who?

賣唔賣身

如花一號

唔賣，彈下琴跳下舞還好

應該押送黃金

讀過兩年書，塵世中一個迷途小書僮

無船既話, 坐下舟都得, 穿舟過城, 去下唔同城市都正

採花賊
吃得府中婦，方為淫上淫

我都鍾意操大隻

支那人奴性重，需要比人管，所以要斬首示眾，以儆效尤，佢地先開心。
其實好民主，尊重民意。

背脊向上都食得

夭折

應該唔夠2歲就死得

連豬：好彩我唔係

你同樓上有伴

咩黎？

咁點解咁做砍柴